突發！中國block咗Wikipedia

又鎖國？大家睇實啲媒體，應該有嘢發生緊/將會發生。

唔係不嬲都唔得架咩?

我地有百度百科就夠
維乜野基我地唔需要

應該之前都上唔到?

不嬲block 架喎

仲好啦, 少緊啲傻西亂改野

不嬲得㗎

block 但照叫傻西改嘢

支那臺灣好多痴線佬亂咁同人開拖編輯戰

上年喺大陸上wiki睇到64嗰版,不過淨係睇到英文

一向都係中文block, 其他語言唔block架
尾既都block曬?

留名

agger 中聯辦果班照access 到

你係咪覺得自己好特別

支那有百度就夠啦，唔好放出黎害人

好事嚟 咪放啲山番出嚟

google左!

"馬惜珍" "百度"

不嬲block

要查嘢上知乎

呢位ching坐左幾耐監

France都有百度？